我唔明點解香港咁都無黑色旅遊警示

我自己都覺得危9險
啲警察咁撚顛
咗都仲安心黎旅遊？

周街攞住支真槍
旅客咁都唔撚驚？

係黑警出黎前都仲係安全, 如果721一早知黑警唔會出黎, 成條村可能721已經俾人拆左

比我係旅客真係唔敢黎
又催淚彈
又真槍
啲黑警又走街打人

可以做吓文宣
歡迎世界各地旅客黎香港體驗刺激旅程
感受香港警察嘅執法係幾咁暴力

所以會唔會國際文宣做得唔夠
比唔到國際知香港有幾撚亂

快撚啲封港la
啲大陸人咪撚黎

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好想國際形造到壓力俾港府

e.g.

一日唔清除黑警同白衣既無差別暴力

一日都唔可以撒消對香港既旅遊警示

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

pysh

我覺得做成呢種feel幾好，外國人好鐘意meme

push外國記者

營造

Push

pish

外媒無用!

同意，尋晚喺恐佈份子持爆炸品攻擊警局，多名市民受傷

我係旅客見到咁撚樣 應該嚇到噴屎